而家係公我贏字你輸

繼續出嚟就大條道理戒嚴！
唔出嚟空城計就比柒婆機會證明幪面法有效！
你話等美國佬個人權法通過？ 美國佬根本就唔可靠！